其實我地使唔使番去執番中大果場？

如題
因為個場都有d亂同幾多物資

有啲物資應該要唔到？射左咁多TG

諗緊起碼仲有好多FA物資有用

空氣咁差...去要要戴豬嘴去

推

好多有用物資喎

要啊
仲有好多物資
唔拎走學校會清走哂

要 推
入面好多資源 唔應該浪費
另外被破壞設施同滿地雜物垃圾 需要整理

好多食物 裝備 甚至火魔 要人要人

人地中大人會搞
有需要吹雞會幫手